做人定做狗，完全係自己揀。

人總係犯賤。你對佢好，佢就唔會驚你，唔會珍惜你依啲係人都知。
但係又有幾多個人做到？

梗係要賤格d，梗係唔可以為左一個人付出自己全部時間，放棄其他野，明明兩個人咁做可以好撚幸福，但係冇咁鍾意對方個個就會更快開始厭，覺得煩，之後甚至分手。

屌你老母真係男人不壞，各位巴絲打記得對另一半忽冷忽熱，愛理不理咁，唔好比咁多時間佢，識多d異性，即使唔係深交，hi bye friend都好，班撚樣先識驚，先會珍惜先會驚失去你。

拍拖拍到咁撚樣，有乜撚野好拍其實？

拍緊拖既巴絲打分享下自己同另一半點相處

你條件好過人就唔使搞咁撚多野啦 驚嗰個係你呀

原本一樣
但當你肯為左佢放棄曬同啲女既contact既時候
你就仆街啦